我敢肯定內房聽日跌到仆街

賭乜都得

點解

今晚美熊打壓

咁點解要係內房

813 無得輸

好呀 希望你燈力全開 放貨

咁點解今晚美熊？

點都要回吐，你估真係咁多人入市

點解係內房唔係其他？

因為我做淡內房

有D燈味

跌到咁都叫有燈味？

跌到pk

只係內房跌咁多 勁唔勁 又中

點為之跌到仆街

跌就跌少少，升就升多多，叫淡淡情何以堪

跌到仆街左

咪笑呀 聽日都跌到仆街呀，美股今晚橫過，內房無運行

3333綠色

搵一兩隻講 仲再搵隻08%講冇意思，我講既係整個板塊。

813 2007 884 3333跌到仆街未
其他咪最多跌1-2%

今日只係開始

日日都話聽日跌到仆街

結論係內房板塊跌到仆街但唔好拎6色既黎講

次次開會都話房住不炒跟住跌，

完會之後就升返哂